AKB48成員確診武漢肺炎

ＡＫＢ田北香世子が新型コロナ陽性 ９日に３７・２度、接触控える

37.2度算發燒嗎

麻友 お元気ですか

田北巨巨
仲要私底下見過達家真姬寶

田北巨巨

要畢業了😭